-text : Dashboard
-translation: 

-text : Users
-translation: 

-text : Operators
-translation: 

-text : Users
-translation: 

-text : Settings
-translation: 

-text : Logout
-translation: 

-text : Admin Users
-translation: 

-text : Groups
-translation: 

-text : First Name
-translation: 

-text : Last Name
-translation: 

-text : email
-translation: 

-text :Initial password
-translation: 

-text : 6-20 Characters. Admin User can change the password later
-translation: 

-text : Confirm password
-translation: 

-text : Role
-translation: 

-text : Add
-translation: 

-text : Cancel
-translation: 

-text : Manager
-translation: 

-text : Editor
-translation: 

-text : Viewer
-translation: 

-text : Choose Role
-translation: 

-text : Display Name
-translation: 

-text : This name will be shown when incoming call
-translation: 

-text : Operator ID
-translation: 

-text : This is unique id for operator which is assigned automatically by system. Operator need this ID and password to login operator.
-translation: 

-text : External Number
-translation: 

-text : This is unique external number for operator. This is given by system automatically and can not change.
-translation: 

-text : 6-20 Characters. User can change the password later
-translation: 

-text : Confirm password
-translation: 

-text : Name
-translation: 

-text : Price
-translation: 

-text : Max. Number of users
-translation: 

-text : Max. Number of Operators
-translation: 

-text : Room Number
-translation: 

-text : Display Name
-translation: 

-text : This name will be shown when incoming call
-translation: 

-text : User ID
-translation: 

-text : This is unique id for user which is assigned automatically by system. User need this ID and password to login user mobile app.
-translation: 

-text : Extension Number
-translation: 

-text : Group Name
-translation: 

-text : Group subdomain
-translation: 

-text : This subdomain will be used for group's portal URL
-translation: 

-text : Group Email address
-translation: 

-text : Group ID
-translation: 

-text : Main External number
-translation: 

-text : This is unique external number for group. This is given by system automatically and can not change
-translation: 

-text : Plan
-translation: 

-text : Choose Plan
-translation: 

-text : Go Back
-translation: 

-text : Group Detail
-translation: 

-text : Group Admin User
-translation: 

-text : Usage
-translation: 

-text : Extension
-translation: 

-text : Number of calls
-translation: 

-text : Duration of calls
-translation: 

-text : External
-translation: 

-text : Setting Name
-translation: 

-text : Target day
-translation: 

-text : Target time
-translation: 

-text : time
-translation: 

-text : Start
-translation: 

-text : End
-translation: 

-text : Target period
-translation: 

-text : Process
-translation: 

-text : Operator Response
-translation: 

-text : answering machine (with voice message)
-translation: 

-text : answering machine (without voice message)
-translation: 

-text : Answering machine audio file
-translation: 

-text : ID
-translation: 

-text : Setting Day
-translation: 

-text : Operator main external number
-translation: 

-text : Automatically give by sysytem for group. Can not change. Operator can call to external number with this number
-translation: 

-text : Bussiness hour settings
-translation: 

-text : Add New
-translation: 

-text : Mon
-translation: 

-text : Tue
-translation: 

-text : Weds
-translation: 

-text : Thurs
-translation: 

-text : Fri
-translation: 

-text : Sat
-translation: 

-text : Sun
-translation: 

-text : inactive
-translation: 

-text : active
-translation: 

-text : Status
-translation: 

-text : Subdomain
-translation: 

-text : Registered
-translation: 

-text : Groups
-translation: 

-text : Price (monthly)
-translation: 

-text : Max. number of users
-translation: 

-text : Max. number of operators
-translation: 

-text : Plan Settings'
-translation: 

-text : Delete
-translation: 

-text : last logged in
-translation: 

-text : Incoming date
-translation: 

-text : Talk time
-translation: 

-text : Voice message
-translation: 

-text : Response details
-translation: 

-text : Call history
-translation: 

-text : Content
-translation: 

-text : Item
-translation: 

-text : Date Time
-translation: 

-text : Call From
-translation: 

-text : User Name
-translation: 

-text : Talk Time
-translation: 

-text : Call Status
-translation: 

-text : Call Type
-translation: 

-text : Operator Name
-translation: 

-text : Recording
-translation: 

-text : Call History
-translation: 

-text : Room No
-translation: 

-text : User ID
-translation: 

-text : Number of Groups
-translation: 

-text : Number of Operators
-translation: 

-text : Add new Group
-translation: 

-text : Add admin user for Group
-translation: 

-text : Edit Group
-translation: 

-text : Edit admin user for Group
-translation: 

-text : Add Plan
-translation: 

-text : Edit Plan
-translation: 

-text : Admin users
-translation: 

-text : Add new admin user
-translation: 

-text : Edit new admin user
-translation: 

-text : Number of Users
-translation: 

-text : Number of Operators
-translation: 

-text : Add New Operator
-translation: 

-text : Edit Operator
-translation: 

-text : Setting business hours
-translation: 

-text : Add New Use
-translation: 

-text : Edit User
-translation: 